[鳩UP] 我分析呢場運動完左會有兩個方向

真鳩UP

努力打好國際線
今日香港都成為美加焦點

【Twitter要人!!】美加議員人權日tweet集合list!!!!

需要人入去推post
Twitter 需要大家

冇外國幫手 係槍械同大數據時代 根本冇可能安全俾到軍火你